TELEGRAM 圍爐聯誼谷

歡迎各位巴絲打加入本谷
為正在扮工返學或頹廢既你解悶
或者你有心事想搵人傾偈，有美食有活動想推介想搵人一齊去
我地會行山打牌食飯唱K食糖水睇演唱會, 有興趣就唔好怕醜,
舉高隻手一齊JOIN我地玩啦!
無任歡迎

呢個Group 希望可以令大家擴闊大家既生活圈子
跳出自己既舒適圈
接觸多D唔同既人同物
我地期待你既加入

填妥下列表單後, 管理員會盡快處理